Запуск приложения через Super Dev Mode.      
Для запуска приложения находясь в корневой директории выполнить следющие команды:      
1. mvn war:exploded       
2. mvn gwt:run       
Кнопка Launch Default Browser или открыть по url http://127.0.0.1:8888/GwtApp.html